---
layout: page
title: About
permalink: /about/
icon: heart
type: page
---

* content
{:toc}

## About Me
Dr. Kai Wang received his PhD in Engineering from Imperial College London. Currently he works as a data scientist at Kwai Inc.

## 关于我

王凯，博士毕业于英国帝国理工学院，曾就职于滴滴出行数据科学部，现就职于快手战略分析部，目前单身。

## 工作经历
##### 快手科技 战略分析部
##### 滴滴出行 数据科学部
##### Pacer Health 产品部

## 教育背景
##### 2010-2014 帝国理工学院 工科博士（全奖）
##### 2006-2010 北京交通大学 理学学士
##### 2009-2010 北京大学纳米化学研究中心 研究助理

## 荣誉称号

* 北京市优秀毕业生
* 北京市三好学生
* 北京交通大学五四奖章（全校青年师生仅评13人）
* 北京交通大学三好学生标兵
* 北京交通大学优秀毕业生
* 北京交通大学优秀毕业生干部
* 北京交通大学优秀学生干部（2次）
* 北京交通大学三好学生（3次）
* 山东省实验中学全面发展标兵


## 奖学金

* 思源奖学金（北京交通大学本科生最高荣誉奖学金，全校仅评10人)
* 国家奖学金（教育部颁发，3次）
* Imperial-KAUST博士生全额奖学金（12万英镑）
* Armourers & Brasiers学术会议奖金
* Wogen学术会议奖金
* 北京交通大学一等学习奖学金（3次）
* 北京交通大学一等社会工作奖学金


## 竞赛获奖

* 全国部分地区大学生物理竞赛三等奖
* 全国大学生英语竞赛二等奖（2次）
* IET科技英语演讲大赛二等奖
* 帝国理工材料系最佳学术海报设计奖


## 志愿服务
* 首都教育系统奥运工作优秀学生
* 北京奥运会残奥会优秀志愿者
* “北京奥运文化墙”绘制创建 突出贡献奖
* “让座日”公益海报设计大赛一等奖
* “红色烽火”2009两会主题PPT制作大赛一等奖


## 联系我

* GitHub：[drkaiwang](https://github.com/drkaiwang)
* E-mail：kai#drkaiwang.com



